做個調查，而家連登仔仲支唔支持特別印花稅稅辣招

即係三年內買賣會課重稅
見到近年連登仔好似開始轉風反對呢個稅 所以做個調查

支持繼續實行
反對呢個辣招

不如樓主講下呢個稅對樓價有乜作用先啦
唔好諗住睇投票結果鳩噏騎劫民意呀

支持for sure la，反正買唔起

做個調查姐
我一向都唔理咩民意

辣招冰封二手市場，而二手市場係可以用黎平衡返一手樓嘅售價
但而家冰封左，所以d人過晒去一手樓市場，一手樓可以開天殺價

撐
你班香港種唔係話10萬一尺上車盤gogogo 㗎咩

先小人後君子
你之前講過咩
"因為住北區嘅人更易去中國=>香港赤化=>唔應該喺北區起樓"
呢啲膠論
已經睇得出你係打手

3年內買賣9成係炒樓
咁都叫冰封？

1) 本身炒賣呢個action就係提供liquidity

2) 3年內買賣可能想搬屋呢

我係話當比較北區同其他地，其他地priority會高d，因為北區近支那唔應該拎去高度發展，假設大家條件差不多都係個類型嘅地

一定唔支持。
撤銷左一定升，一定跌。
升，我冇所謂，還掂買唔起。加快上升速度完左個升勢去。
跌，我冇樓，我有著數。
所以撤銷係點都嬴

簡單d 講你認為炒賣係可以令樓價下跌？

睇下咩類型嘅炒賣啦

係唔夠重稅
起碼75%稅啦

預左比個香港政府整到唔三唔四

無想像中咁辣

一年內買賣30%都唔辣？

特別印花稅同按揭成數限制,客觀效果令人換唔到樓再推高上車盤樓價
依家購買力咁强,一減辣大單位應該會即刻火箭,細單位反而有機會至少平穩番d

無知一問，如果改做加差餉，人人唔做業主有冇得諗

定係會轉嫁哂落租戶到？